WhatsApp新增閱後即焚功能

WhatsApp新增閱後即焚功能

80,922
Initial ImagePlay Button Image
適中字型
較大字型

【本報訊】WhatsApp（圖）再有大更新！是次更新個人狀態（Status），用戶以後除了文字及Emoji外，更可以分享照片、視頻和GIF動畫。連同WhatsApp，facebook旗下四大應用程式均以加入「閱後即焚」24小時的限時動態功能。
facebook去年8月於旗下Instagram，推出與Snapchat的Live Stories幾乎一模一樣的功能，外界認為facebook將Snapchat功能「照抄」，公司管理層亦曾公開解畫，指並非「抄襲」，但承認加入由Snapchat開創的新功能模式。
至於今次WhatsApp的更新亦大同小異，Status由以往只可用文字及Emoji，變成可分享照片、視頻和GIF動畫，更可加上手繪等，而所有內容都將在24小時後消失。WhatsApp與其他平台的分別在於，WhatsApp可以分享GIF圖，另外片長可長達45秒。
一如以往，WhatsApp更新的新功能將分階段向各地用家推出。
■記者梁偉聰

上一則
有善信瞓街4日數百人冒雨排隊 市民求財不問財爺問觀音

下一則
《侍女圖．積琪蓮》等13作品破天荒外借 畢加索「最後情人」港首展出

Status由以往只可用文字及Emoji，變成可分享照片、視頻和GIF動畫，更可加上手繪等，而所有內容都將在24小時後消失。

Status ??

視頻

還我text status

on99一個二個抄snapchat
重點係snapchat又唔係真係好 抄乜勁

港豬係指乜嘢
原來全世界得香港人用WhatsApp
噉用fb係咪港豬？
我見YouTube都壟斷，一定係港豬坐大

睇清楚啲
其實係同一間錢司嚟

垃圾蘋果，推廣蝗語不遺餘力
我屌你老母蘋果編輯，屌你老母蘋果記者

台灣都用
係書面語嚟

用個whatsapp都比人屌港豬

Snapchat

戰國策BO巴打 而且細細個作文就用緊啦

難分真與假

還我文字Status

指並非「抄襲」，但承認加入由Snapchat開創的新功能模式。
on撚9

我知你曲
但係你個個 post 都咁回好撚煩啫

講緊「視頻」呀

Cap圖咪得

大撚把人用snapchat喎

snapchat等緊上市 唔好?

FB就垃圾 好地地拆個messenger出尼
IG又抄個限時動態
而家又放埋落whatsapp道 唔撚知醜

利申 等緊snapchat IPO

勁你老母，人手filter